poly 遍 地 開 花 式 民 主 牆

A4咁細張

支持！

香港理工獨立大學

關sir

支持！理大人好嘢！

收皮啦！貼個幾張爛鳩A4紙就以得撚左咁
遲啲捉你班仆街去起人工島

保安campus hunt

.

支持

你真係好撚得閒

睇下邊個仲屈你做五毛

可以嘅搞埋cc

你都係
個個post屌我得閒

有三個白卡
蔣介石
五毛狙擊手
廢撚得過你

開始要周街貼

做埋呢啲弱智野，考慮支持獨立果班見到呢啲白痴行為真係

每層貼

好
咁你心目中應該要點做?

自high到咁, 小學雞屬性MAX

咁要點先可以自high?

咁你想點做啊？

話冇用d人
意識形態都輸就真係乜都冇

可唔可以痴張係孫中山本書道

好撚戇鳩
油哂個獨字

哇咁撚勁呀

咀炮

推

good

咁做就啱 貼民主牆根本唔夠 而家獨立標誌無處不在 點都會見到

關ching

支持關sir

好波

你個名

關蛇已成新世代港獨之父
理大料成獨立建基地

貼連登poster好過啦

呢個send 畀啲中年親戚同事好啲

只識做小動作

唔係唔貼得
不過 poly打壓港獨
我就要港獨標語周圍都係

之前我衝咗上M core要求交代打壓民主牆算唔算小

小學雞所為

香港獨立大學

上去搵完高層都係唔肯承諾不再打壓民主牆
噉請教下你應該要做咩好?

到底係香港獨立定係想要番民主牆？

學校仍然擅自撕走民主牆標語
已經冇咗不干預民主牆呢回事

點解要將大學變成政治角力場?? 唔試下去社區宣揚港獨??明知港獨係冇市場，係過街老鼠，所以淨係留係大學呢個comfort zone擦存在感，根本大家都心知肚明港獨係自欺欺人啦

明知打飛機無益，係過街老鼠，所以淨係留喺屋企呢個comfort zone擦存在感，根本大家都心知肚明打飛機係自欺欺人啦

1個月，跟住呢?

點解一定要搏坐監?
我唔會預約被捕架喎
其二
未必一定有流血衝突先有港獨
其三
唔想坐監嘅人可以用其他方法參與推動港獨

而家係大學主動挑起事端打壓民主牆
你應該問學校先
而且大學不嬲係政治角力場
自8964已經有學生聲援
遊行集會咪社區宣揚囉
我唔覺冇市場, 部分泛民支持者都開始轉撐港獨

【操縱思想系列】「不了，咁你做過啲咩，香港係咁」：Thought-terminating cliche 終止思想嘅諺語

到底搞呢d無聊野有咩用？
比你貼到又點

言論自由係大學以至香港核心價值
捍衛言論自由係無聊嘢?
係咪人哋唔畀貼你就唔貼唔思考咁聽話?

痴撚線
G持

如果大學都失守咁香港真係冇望

G持

無聊野係指你既港獨言論
好似小朋友咁

先唔講港獨無唔無聊, 港獨係抗衡赤化手段之一
poly唔畀某啲言論出現喺民主牆
言論自由已經受損

幾時貼哂gobee bike堆綠色單車

還掂冇人收

想問咁貼完又如何？
D人咪最多望下笑下打下卡post上IG同Facebook
你認為佢地會真心收到你地嘅心意？

經過777份口交報告，如果香港無獨立，後生一代真係死得

唔好下下拎言論自由出黎壓場
言論自由唔等於乜都講得
正如你係網上話支持去禮賓府放炸彈
討論區都會刪你post
唔代表討論區打壓你既言論自由
只係代表討論區想避免你誘導其他人去做犯法行為

我知 你班港獨人士自稱爭取港獨既行動係和平咁做
討論港獨都唔係犯法 點解唔比係大學講？

但問心果句 係人都知你要香港脫離中國
為左維護一個中國既原則 解放軍一定會出手干預
流血衝突少不了 到時就變煽動叛亂 就犯法
和平脫離？無可能！

大學只係避免比你呢種人誘導學生先「刪你post」
係避免你地班人煽動叛亂
唔代表言論自由無左
係代表學內唔容許有任何誘導他人犯法嘅內容出現係民主牆

lm

你根本唔係真心想港獨
或者話你根本無港獨既覺悟
你唔想坐監 想用和平方式去達到港獨目的
根本係逃避現實

世上每一次重大既改變都伴隨着血腥
更何況係香港呢舊肥豬肉
烏克蘭之前班友都係話和平理性非暴力
但演變到後期和平根本比唔到壓力政府
最後咪又係武力衝突

唔該你 離開理大
你只係一個搶foc既小丑
理大只係你吸引天真小朋友既舞台

我一個人捍衛言論自由受損嘅小小抗爭
原則問題
100個有10個反思有1個支持都係有意義
何況要經過好多小型抗爭先會有大型抗爭出現

點同, 放炸彈係恐怖主義
港獨係政見

你呢個政見要成功必然會引起叛亂 衝突
同恐怖主義同理 都係犯法

好野！全力支持！

你根本唔係真心想港獨

勁, 又讀心

邊個話搞港獨一定要坐監

抗爭當然要搶fo引人反思
唔通做畀自己睇呀?

戇鳩邊個話係必然
拎政見同恐怖主義畀只係你logic有問題

哂鳩氣 你根本無point
諗住同你講道理 點知你d response好似小朋友咁

咁你打算點樣和平爭取港獨啊？
有咩進一步計劃？
用咩平台？
定你打算匿埋係理大貼一世公仔紙？

如果你咁講根本就係高壓統治冇言論自由

中國違反咗中英聯合聲明
適逢川普帶頭歐美圍堵中國
已經係一個契機
學獨聯首先會著手對香港人對國際宣傳
香港人有訴求
歐美先有藉口借香港打壓中國

貼幾張野就話遍地開花

簡單黎講 姐係你坐等外國救援
自己並無計劃?

花式屌打樓主

中國涉嫌違反中英聯合聲明
可以擺上國際法庭
判中國輸咗，香港根據南京條約可以暫時由中華民國托管

得我一個人
join?

咁你諗住幾時擺上國際法庭??
唔好講呢D廢話啦
根本唔係你能力內既事

我問緊你 你本人 有咩行動可以和平地令港獨功能啊

成功*

香港獨立!!!

貼完有咩作為

做埋啲小學雞野

從來搞港獨係靠香港人團結
唔係一個人就成事
人人有唔同專長
我冇本事搞咪搵人搞囉
我只係講個idea你聽下

雖然你已經離哂題

G持

噉我搵過高層都fight唔到
之後依然故我拆港獨標語
我一個人真係做嘅有限

不過唔明捍衛言論自由會俾你講到係小學雞

既然係咁廢
咁點解你要去理
即係我日日貼街招話要證明地球係平地
你會唔會日日打壓我
一定會啦

真係撕一貼十

姐係你出把口 人地就去做
唔怪得知你話唔洗坐啦

完啦 你既港獨思維就係個笑話
不但無個人計劃 仲將所有行動都推比其他人
仲諗住坐等外國支援 真係得談笑
和理非非難成大事 你慢慢係校園入面貼啦
不過唔好比我係campus撞到你 我一定會請食蕉請你離開

拆民主牆?
sorry 成個campus啲牆都係民主牆

抹黑港獨做恐怖主義你又好有point?

又想激嬲中共?

有無Poly 人想幫手

言論自由會因為法律而有所規限我係同意, 不過前提係你個"法律"係建基於大部分市民既價值觀同埋道德規範, 係大家都同意既社會制約, 如果以上條件滿足唔到既話, 咁"法律"就只係當權者既工具, 佢可以隨時立一D社會大部分人都唔同意既法例, 揸住埋"依法辦事"呢道金牌就可以用黎控制市民有咩講得有咩唔講得, 點解叫打壓呀, 就係因為呢條所謂法例唔係香港大部分人都同意既社會制約, 只係中共港共扔出黎叫我地遵守既

等香港事真係由香港人話事既時侯, 先再講言論自由會比法律規限啦, 而家我只係睇到言論自由比習近平規限

點樣冇個人計劃
係你覺得港獨一定係要恐怖主義
否則得啖笑

secure咁大權我第一次聽喎傻鳩

你唔係覺得依啲野一個人就搞到呀話

只要有心 幅幅都可以係 民主牆

你有冇乜提議？

9唔搭8

貼完又點？自我感覺良好？
真係有心既就做啲有用既野
一千億單野 唔通俾你貼兩張紙就無事？

巴打好波

啱呀 咁你乖乖哋食你份豬餿啦

你繼時先收皮？
關蛇一直做實事你就一直話佢返大陸教書
私怨撚死關啦

得罪講句 我就衣食無懮 小康之家
屋企人幾層樓揸手 呢加住係The arch
就算係食豬餿 都比起你班公屋仔食屎要好得多

連流血抗爭都怕 仲話要搞港獨
爭取權益當然無錯 但諗住和理非非？
你慢慢係你個100尺狗屋到發春秋大夢啦

你地話要靠外國介入
但又唔敢再搞到雨傘咁大獲
外國邊有藉口大力介入？
藉違反中英聯合聲明介入？
拎黎比口交部打下嘴炮就得
會因為咁樣逼中國比香港獨立？
天真過天真嬌

可唔可以是但夾係圖書館D書到

咁我又想問下你
你除左追擊佢之外
你為香港做過d乜？

藉咩口？
我依家問緊你為香港做過咩？
之前見你追擊倫敦金我都好支持你
但係依家見親你都係做埋d私怨野
人地去宣揚香港獨立依個意識你就一味話佢有黨籍
大陸咁撚多醫生係咪個個都有牌？

你都戇撚鳩 我支持香港獨立
你係咪佢肯定有黨籍？
冇既話你係咪死全家？
即刻答啦私怨撚

證據？
你追擊倫敦金果陣都好多證據
仲有你未答係咪死全家

貼張圖出黎就證明佢有黨籍？
咁就叫證據？
你話笑死唔笑死

真係高下立見
和理非港獨JJ真係差幾皮

即係icon擺咩就代表係咩人？
咁你老豆擺隻狗係佢whatsapp icon既話
咁你老豆係咪狗？

你證明佢有罪唔係應該你拎證據出黎鋤死佢既咩？
你係咪要跟支那果套 要嫌疑人自己搵證據證明自己清白？

原來張咁既圖就叫證據
得 唔洗再講
做埋d野肉酸到

你睇你 講兩句就尾我共狗 又話我係關蛇
叫你拎證據出黎就拎張圖就當係
咁既所謂證據你拎上庭個官都唔會受啦
咪撚咁肉酸啦你 細蚊仔咩

椰子不如講下你個plan
你唔好話我聽你個plan係做社區主任到2046

屌你老母點解Z core冇？

搞好個中英聯合聲明先

點解要話你知啊？

靠我一人力弱
大家都可以貼

sor
一齊貼

好快poly會被和諧

支持關sir!!!!!!
支持港獨！

關蛇好波，今次識玩
抗爭都需要食腦嘅，呢獲我撐你

香港獨立

支那狗見到點算呀？

快d叫支那狗去摵左佢啦

支持關sir, pish

做咩俾人油左個獨字,post返張完整既民主牆

加油

究竟英文係HK independence定Free HK

講獨派就係咁，泛民遊行叫口號就係咁屌人垃圾無用建制b隊
自己出黎做d on9野就知我感覺良好，屌佢你就係五毛
真係笑撚死人

國際free hk有hk independence意思
陳巧文舉過free tibet標語
free hk同hk is not china可以等自決泛民支持者易啲接受
free hk嗌口號又可以型啲，類似美國人嗌USA個節奏

2009年有人提倡港獨?
有人打壓港獨?

泛民政治立場有冇俾人打壓?

你預設咗警察暴打示威者
但學生獨立聯盟搞咁多次行動都冇試過警察暴打

喂屌你老母
陳國強撐港獨喎
你倒佢米呀？

唔係信
冇信過警察同政府
但近一年覺得警察轉咗玩法少咗好多打示威者(以前係咪都會出胡椒噴霧)
anyway人數越多警察唔敢亂嚟
所以香港人要團結行出嚟
有雨傘人數真係咩都唔驚

學生獨立聯盟唔會退讓
香港一日比一日差, 香港人要團結企出嚟

宣傳中國違反中英聯合聲明
呢道有講另post有講

學獨聯會做嘢
請耐心等候
有啲嘢請恕我哋做咗先公布

邊個叫你出嚟邊個就係鬼！

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

組織係死人係生嘅
學獨聯一樣有在職人士

香港人只可以焦土，自毀！冇可能雞蛋擲高牆的！

象以齒焚身，冇咗象牙就唔會搞你。

香港人冇能力同支那特務國安抗衡，玩政黨多多都唔夠死。

呢個post咁多妖魔鬼怪出現

關蛇